緊急，請大家以各種方法聯繫民陣、泛民，要佢地支持8月5號罷工

如題，有直接聯繫既直接聯繫，冇直接聯繫Facebook，其他方法不停洗版，冇左泛民支持，罷工人數會冇咁多

如果你連罷工都支持，我會將你視為香港嘅真政黨，如果連罷工都唔支持，做中共維穩工具，請收皮

求下大家幫我推到上熱門

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

8月5號三罷

成日見人係度洗版，日日小組送頭，乜文宣都無哂，唔知做乜鳩。

文宣方向建議如下 :
1. 集中宣傳建制沒為港人發聲及其他
2. 全球登報，聲援各地港人
3. 宣傳8月5日三罷
4. 重新五點訴求
5. 平反香港對中國的重要性，自由民主才有利經濟。香港佔中國外資 70%
6. 宣傳 run and hit, 強烈譴責戀戰行為
7. 除暴Go
8. 宣傳年輕一代入獄、移民，所有藍絲家長以後自己照顧自己，共享大灣區榮耀。

成日見人係度洗版，日日小組送頭，乜文宣都無哂，唔知做乜鳩。

文宣方向建議如下 :
1. 集中宣傳建制沒為港人發聲及其他
2. 全球登報，聲援各地港人
3. 宣傳8月5日三罷
4. 重新五點訴求
5. 平反香港對中國的重要性，自由民主才有利經濟。香港佔中國外資 70%
6. 宣傳 run and hit, 強烈譴責戀戰行為
7. 除暴Go
8. 宣傳年輕一代入獄、移民，所有藍絲家長以後自己照顧自己，共享大灣區榮耀。
9. 心經簡林、蛇陣長輩圖
10. 整合多天以後衝擊材料，如醫療系統病人資料不保密、白衣人事、件、濫權、煙花
11. 支持星火等。。。捐款 (每次行動，比人拉多1x個都死啦。唔該行動前好好考慮法律支援費用仲有幾多係度可以燒)
12. 其他

推到民陣入

泛民李卓人個職工盟咪有2x個工會罷工law